屌你老母，言論自由不容打壓，我支持華記！

華記，正撚樣。
屌你老母，新加坡咁賤格打壓華記。
我地加拿大撚，睇唔過眼，決定要食人血饅頭！

支援華記！請即捐款。
好人一世平安，見到屋企班仆街藍絲記得share
藍絲錢都係錢，全部捐去612
唔好問我點解唔捐星火，星火無户口，點入錢？
大家一齊食華記饅頭！

我屌你啦新加坡，唔鞭佢老母放佢走。
時代革命，光復香港。
支持抗爭，刻不容緩！
聽日大家聽話去投票！
一票不投共產黨。

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

哩張先啱